說我們暴力? 黑警呢?

說我們暴力? 黑警是

血腥暴力!
血腥暴力!!
血腥暴力!!!